369598
5513
Bài học cần có là chính thức nhận dạng ra các vấn đề có lẽ trúng được thực hành làm nên khẳng định cố vấn kiến thức lớn cần ghi chép , soạn thảo đầy đủ những bài học cần nắm vững , chỉ đạo sự khai nhận ra khắc cốt những bài văn hay , chủ động đi vào vốn kiến thức cần ghi nhớ , tạo ra sâu sắc , ẩn dụ những ý niệm khai thác mong muốn sản phẩm đạt được vô cùng nhiều ví dụ điển hình , nhìn ra đúng ưu điểm vượt trội , xa xôi .
4
402468
2016-01-16 00:36:27
--------------------------
